政府就係咁撚蠢，但係佢一直等緊出師有名去鎮壓我地

當大家一直係裝修風氣同臨時政府宣言入面，我地都可以睇到一個共通點。
佢地等緊一個機會，令血腥鎮壓出師有名
帶出裝修同宣言既手足我唔會屌佢係鬼，不過政府一直受壓，因為我地個光環大到仆街，佢地無一個口號去鎮壓，但上述兩點就比左藉口佢地

1.裝修
影響平民經常用到既商店，可以拉去民眾安全，警察要保護市民安全同財產，就正其名去鎮壓我地，要做都係罷買or睇我另一個post

2.宣言
呢d野大家心照就得，比共狗冠上港獨之名，佢地可以直接收我地皮而攬炒唔到，因為分裂國家係呢一刻美國都幫唔到手。

最後大家要清楚，我地玩到咁耐，都好靠外國比我地既道德光環，無呢個和平光環，美國佬好難幫我地。勇武同dirty work?地下做啦

又係中計撚，69開始冇次中，好心收下皮

我無講中計，但佢地係做緊出師有名，蒙面法都係為左咁

推

但政府真係咁想 真是等民意逆轉 勇武不要傷及無辜🥺及只針對黑社會店鋪 ,林鄭真想.民意.逆轉

係。。。

血腥鎮壓就返屋訓啦 國際自有制裁

如果咁講，佢第一日就可以六四我地，佢等緊一個機會去令自己開槍都唔洗攬炒，聽落好on9，但佢向緊呢個方向做。
好似用緊急法但唔係緊急狀態就係一個例子

出師幾撚柒有名都好 出實彈大量殺市民個政府都係玩撚完

係啦係啦, 每晚都中計

如果佢扣左港獨，佢血腥鎮壓都無得制裁，因為分裂國家，其他國家都無得幫手

又係中計, 5年前已經聽到厭

我無話過大家中計，只係指出政府行緊呢個方向

無人講中計，但政府就係做緊呢樣野，唔係點解要向外國講香港無事，要非緊急狀態下用緊急法？

如果外媒判左我地係暴力分子同分裂國家，我自己覺得美國都好難出手幫

我同意宣言個part
港獨我想，讀宣言個個都可能真心自己人
但人地Solomon 都出左聲，至少等人權法過左先

黑警今日先捉完人講唔出咩理由捉
咪停留係6月啦

見到呢句『分裂國家係呢一刻美國都幫唔到手』

已負評

來！快點鎮壓我

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

淨係識話人中計撚 人地講嘅嘢不無道理 你就用個屎忽諗嘢

黑警拉人駛撚出師有名咩，反而係政府想抺黑示威活動，係國際談判上攞籌碼。

等撚埋個人權法先搞咩臨時政府啦屌

係呀，但佢地都知咁拉唔會打擊到個運動，唯有抹黑完再正名佢地既行動，好似我地既文宣幫勇武去解釋行為正當化咁

兩樣可以同時進行，好似我地咁

好似已經唔係對準政權咁

班友驚啦
見你開始做到野影響到佢
咪又出嚟帶風向叫你唔好做

陰謀中計燃

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

驚？有咩好驚？一句中計撚就完左個topic？不如講下你個pt黎聽，我就見到政府行緊呢個方向先講

乜出師要為名既咩?

你覺得個政府而家出師有名炸
香港人同大部份國家都完全唔覺嫁

同樣地,你覺得裝修出師無名比位人入炸
呢幾個月我比外國FD 笑足咁耐話我地香港人垃撚圾啊
近來有獅鳥同裝修都只係"終於做返D人類正常反應"炸
遠遠都未撚到所謂失民意啊屌你老母

快撚D，唔該。

民意佔絕大部分反林鄭呀 , 呢啲計要起碼有一半民意先有用

開槍拉人都唔洗出師有名, 佢鳩UP你都吹佢唔脹, 你認為鎮壓需要D咩藉口? 明明個個都覺得個政府做既野係唔合理, 你信佢既出師有名真係有名, 更河況宜家都冇人命既傷亡, 最多咪刑事毀壞打死物, 鎮鬼咩

啱呀而家成班風向撚
連zara vans都話要裝修
你老味 唔好淨係停喺同溫層
用下個腦嘢啦
星期五先公布蒙面法
明顯就係想你哋繼續升溫
中立淺黃唔再支持
然後10月美國又要過人權法
而明顯林鄭係好驚 寫晒信叫人唔好過
你而家文革式批鬥
叫美國議會點樣再支持你係自由鬥士？
你地又真係俾人帶到架喎

點解咁明顯你哋都可以見到到
你可以唔鍾意呢個事實
但淺黃和理非係運動嘅大多數
冇人話要割 但係必須反省
驕兵必敗

完

根本有第一日開始就係出師有名，不過得佢自己up咁解

我無話佢而家出師有名，係佢想做呢件事
我另一個post有講我地出師有名，無問題，不過要分清主同支線任務

我無反對以武制暴同裝修，只係講出個現象同預測。
佢做咁多野都係做緊民意逆轉，令佢變返大眾支持既政府都係佢地方針。咁係咪我地唔需要預防？

你外國個fd笑你，咁佢試過經歷呢個類型示威同抗爭未？
好多人都成日講，如果比我撞到落單狗一定打撚死佢blablabla，但到比你見到呢？你係咪做到之前講既野呢？
我唔係話你車大炮，但係外人去評論我地垃圾係好容易，因為講完佢都無責任。

佢一路唔出，係同我地預想一樣，怕攬炒。但佢家下諗緊方法去又唔洗攬炒，又收到我地皮

係呀，民意係反林鄭，但反佢等於支持我地，如果大部分人又反林鄭，又反我地咁點？

咁即係割蓆囉 , 你仲未明咩叫不割蓆 ?

不割蓆意思係唔同意個手法但都當係自己人呀

雨革咪就係咁輸囉

不割席只係個口號，你見到每次行動後都要做文宣去解釋就知唔係全部人做到。
我同你做到，咁班淺黃？一班我地比較難接觸既人呢？

其中一個fd係之前菲律賓主要比人批鬥既家族之一既大仔
經歷得夠唔夠? 同我開住咪打打下機出面會有槍聲(不過係佢D家丁開)
夠唔夠激烈? 唔係示威啊, 不過人地受到壓迫,就係會咁樣反抗.
所以就係會笑柒我, 明白?

BTW, 唔好意思,我竟然認真同你討論.
睇返你開D POST 先發現原來係一個乜柒都話會失民意既中計黨
唔好扮冇反對, 你就係有反對獅鳥,而家反對埋裝修
連光復香港時代革命你都有話過太敏感

繼續活係恐懼之下啦你, 冇你咁撚好氣